{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946907887753","data":{"timestamp":" 946907887752"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na Jimbi na Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946907892144","data":{"timestamp":" 946907892143"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na Jimbi na Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946907895282","data":{"timestamp":" 946907895282"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na Jimbi na Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946907899101","data":{"timestamp":" 946907899101"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na Jimbi na Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946907907009","data":{"timestamp":" 946907907009"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na Jimbi na Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIKUWA"," userResponse":" PALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946907907192","data":{"timestamp":" 946907907191"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na Jimbi na Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946907908710","data":{"timestamp":" 946907908710"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na Jimbi na Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" JIMBI"," userResponse":" KALE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946907911549","data":{"timestamp":" 946907911547"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na Jimbi na Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" JIMBI"," userResponse":" START_JIMBI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946907913029","data":{"timestamp":" 946907913029"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na Jimbi na Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIMBI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946907913689","data":{"timestamp":" 946907913689"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na Jimbi na Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946907913802","data":{"timestamp":" 946907913802"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na Jimbi na Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" START_SUNGURA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946907915024","data":{"timestamp":" 946907915023"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na Jimbi na Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" JIMBI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946907916774","data":{"timestamp":" 946907916774"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na Jimbi na Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946907918462","data":{"timestamp":" 946907918460"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na Jimbi na Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946907919036","data":{"timestamp":" 946907919035"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na Jimbi na Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946907919264","data":{"timestamp":" 946907919262"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na Jimbi na Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946907919770","data":{"timestamp":" 946907919770"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na Jimbi na Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946907921051","data":{"timestamp":" 946907921050"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na Jimbi na Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIKUWA"," userResponse":" PALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946907921297","data":{"timestamp":" 946907921296"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na Jimbi na Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946907921885","data":{"timestamp":" 946907921885"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na Jimbi na Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIMBI"," userResponse":" JIMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946907922222","data":{"timestamp":" 946907922221"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na Jimbi na Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946907922901","data":{"timestamp":" 946907922901"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na Jimbi na Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946907924919","data":{"timestamp":" 946907924919"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" HAPO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946907928062","data":{"timestamp":" 946907928061"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" START_WALIKUWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946907929953","data":{"timestamp":" 946907929953"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946907935272","data":{"timestamp":" 946907935271"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MARAFIKI"," userResponse":" START_MARAFIKI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946907938836","data":{"timestamp":" 946907938835"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" MARAFIKI"," userResponse":" START_MARAFIKI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946907940850","data":{"timestamp":" 946907940849"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARAFIKI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946907946414","data":{"timestamp":" 946907946413"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WAKUBWA"," userResponse":" START_WAKUBWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946907948581","data":{"timestamp":" 946907948581"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKUBWA"," userResponse":" WAKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946907950685","data":{"timestamp":" 946907950684"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" WALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946907951608","data":{"timestamp":" 946907951607"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARAFIKI"," userResponse":" MARAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946907952495","data":{"timestamp":" 946907952494"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKUBWA"," userResponse":" WAKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946907960687","data":{"timestamp":" 946907960687"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku mmoja Sungura alimtembelea Jimbi na familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" USIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946907961798","data":{"timestamp":" 946907961797"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku mmoja Sungura alimtembelea Jimbi na familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946907963139","data":{"timestamp":" 946907963139"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku mmoja Sungura alimtembelea Jimbi na familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946907964964","data":{"timestamp":" 946907964964"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku mmoja Sungura alimtembelea Jimbi na familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946907974563","data":{"timestamp":" 946907974563"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku mmoja Sungura alimtembelea Jimbi na familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946907977410","data":{"timestamp":" 946907977410"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku mmoja Sungura alimtembelea Jimbi na familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMTEMBELEA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946907985667","data":{"timestamp":" 946907985667"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku mmoja Sungura alimtembelea Jimbi na familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" JIMBI"," userResponse":" FAMILIA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946907986515","data":{"timestamp":" 946907986515"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku mmoja Sungura alimtembelea Jimbi na familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" JIMBI"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946907988022","data":{"timestamp":" 946907988021"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku mmoja Sungura alimtembelea Jimbi na familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIMBI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946907989715","data":{"timestamp":" 946907989715"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku mmoja Sungura alimtembelea Jimbi na familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" FAMILIA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946907990540","data":{"timestamp":" 946907990539"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku mmoja Sungura alimtembelea Jimbi na familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" JIMBI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946907991938","data":{"timestamp":" 946907991938"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku mmoja Sungura alimtembelea Jimbi na familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946907993026","data":{"timestamp":" 946907993026"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku mmoja Sungura alimtembelea Jimbi na familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" FAMILIA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946907995221","data":{"timestamp":" 946907995220"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku mmoja Sungura alimtembelea Jimbi na familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" FAMILIA"," userResponse":" YAKE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946907997011","data":{"timestamp":" 946907997011"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku mmoja Sungura alimtembelea Jimbi na familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAMILIA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946907999594","data":{"timestamp":" 946907999594"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku mmoja Sungura alimtembelea Jimbi na familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" USIKU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908005689","data":{"timestamp":" 946908005689"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku mmoja Sungura alimtembelea Jimbi na familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908007140","data":{"timestamp":" 946908007140"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku mmoja Sungura alimtembelea Jimbi na familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908007443","data":{"timestamp":" 946908007443"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku mmoja Sungura alimtembelea Jimbi na familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" START_FAMILIA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908008996","data":{"timestamp":" 946908008995"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku mmoja Sungura alimtembelea Jimbi na familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" USIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908009246","data":{"timestamp":" 946908009245"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku mmoja Sungura alimtembelea Jimbi na familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908009761","data":{"timestamp":" 946908009760"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku mmoja Sungura alimtembelea Jimbi na familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908010382","data":{"timestamp":" 946908010381"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku mmoja Sungura alimtembelea Jimbi na familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMTEMBELEA"," userResponse":" ALIMTEMBELEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908010951","data":{"timestamp":" 946908010950"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku mmoja Sungura alimtembelea Jimbi na familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIMBI"," userResponse":" JIMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908011075","data":{"timestamp":" 946908011074"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku mmoja Sungura alimtembelea Jimbi na familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908011617","data":{"timestamp":" 946908011617"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku mmoja Sungura alimtembelea Jimbi na familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAMILIA"," userResponse":" FAMILIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908011942","data":{"timestamp":" 946908011941"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku mmoja Sungura alimtembelea Jimbi na familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908018721","data":{"timestamp":" 946908018721"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walifurahia chakula cha jioni pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WALIFURAHIA"," userResponse":" START_WALIFURAHIA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908019764","data":{"timestamp":" 946908019763"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walifurahia chakula cha jioni pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" WALIFURAHIA"," userResponse":" JIMBI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908021533","data":{"timestamp":" 946908021533"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walifurahia chakula cha jioni pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIFURAHIA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908023522","data":{"timestamp":" 946908023522"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walifurahia chakula cha jioni pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908024982","data":{"timestamp":" 946908024982"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walifurahia chakula cha jioni pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908026704","data":{"timestamp":" 946908026704"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walifurahia chakula cha jioni pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908030686","data":{"timestamp":" 946908030686"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walifurahia chakula cha jioni pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" JIONI"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908032708","data":{"timestamp":" 946908032707"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walifurahia chakula cha jioni pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIONI"," userResponse":" JIONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908033335","data":{"timestamp":" 946908033334"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walifurahia chakula cha jioni pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" START_PAMOJA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908035601","data":{"timestamp":" 946908035601"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walifurahia chakula cha jioni pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908038200","data":{"timestamp":" 946908038199"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walifurahia chakula cha jioni pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIFURAHIA"," userResponse":" WALIFURAHIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908038963","data":{"timestamp":" 946908038963"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walifurahia chakula cha jioni pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908039210","data":{"timestamp":" 946908039209"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walifurahia chakula cha jioni pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908039868","data":{"timestamp":" 946908039867"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walifurahia chakula cha jioni pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIONI"," userResponse":" JIONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908040664","data":{"timestamp":" 946908040664"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walifurahia chakula cha jioni pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908043893","data":{"timestamp":" 946908043892"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati wa kwenda kulala ulifika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908043905","data":{"timestamp":" 946908043905"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati wa kwenda kulala ulifika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908044287","data":{"timestamp":" 946908044286"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati wa kwenda kulala ulifika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908055989","data":{"timestamp":" 946908055988"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati wa kwenda kulala ulifika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULALA"," userResponse":" KULALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908058538","data":{"timestamp":" 946908058538"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati wa kwenda kulala ulifika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIFIKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908060369","data":{"timestamp":" 946908060368"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati wa kwenda kulala ulifika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908060552","data":{"timestamp":" 946908060552"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati wa kwenda kulala ulifika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908061006","data":{"timestamp":" 946908061006"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati wa kwenda kulala ulifika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908061769","data":{"timestamp":" 946908061769"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati wa kwenda kulala ulifika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULALA"," userResponse":" KULALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908062992","data":{"timestamp":" 946908062990"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati wa kwenda kulala ulifika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIFIKA"," userResponse":" ULIFIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908067403","data":{"timestamp":" 946908067403"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walipolala vichwa vyao vilifichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908069111","data":{"timestamp":" 946908069111"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walipolala vichwa vyao vilifichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" JIMBI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908071367","data":{"timestamp":" 946908071367"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walipolala vichwa vyao vilifichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908073090","data":{"timestamp":" 946908073089"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walipolala vichwa vyao vilifichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908073395","data":{"timestamp":" 946908073395"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walipolala vichwa vyao vilifichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" FAMILIA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908074703","data":{"timestamp":" 946908074702"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walipolala vichwa vyao vilifichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908077221","data":{"timestamp":" 946908077221"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walipolala vichwa vyao vilifichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" JIMBI"," userResponse":" START_ULIFIKA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908079254","data":{"timestamp":" 946908079254"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walipolala vichwa vyao vilifichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" JIMBI"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908080753","data":{"timestamp":" 946908080752"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walipolala vichwa vyao vilifichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIMBI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908082142","data":{"timestamp":" 946908082142"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walipolala vichwa vyao vilifichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908086748","data":{"timestamp":" 946908086748"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walipolala vichwa vyao vilifichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908086757","data":{"timestamp":" 946908086757"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walipolala vichwa vyao vilifichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAMILIA"," userResponse":" FAMILIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908087647","data":{"timestamp":" 946908087647"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walipolala vichwa vyao vilifichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908094571","data":{"timestamp":" 946908094571"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walipolala vichwa vyao vilifichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WALIPOLALA"," userResponse":" YAKE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908095831","data":{"timestamp":" 946908095831"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walipolala vichwa vyao vilifichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" WALIPOLALA"," userResponse":" START_WALIPOLALA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908097668","data":{"timestamp":" 946908097668"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walipolala vichwa vyao vilifichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOLALA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908098751","data":{"timestamp":" 946908098751"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walipolala vichwa vyao vilifichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VICHWA"," userResponse":" VICHWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908099047","data":{"timestamp":" 946908099047"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walipolala vichwa vyao vilifichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYAO"," userResponse":" VYAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908100168","data":{"timestamp":" 946908100168"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walipolala vichwa vyao vilifichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" VILIFICHWA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908106091","data":{"timestamp":" 946908106090"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walipolala vichwa vyao vilifichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" VILIFICHWA"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908107820","data":{"timestamp":" 946908107820"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walipolala vichwa vyao vilifichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILIFICHWA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908108097","data":{"timestamp":" 946908108097"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walipolala vichwa vyao vilifichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908109954","data":{"timestamp":" 946908109953"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walipolala vichwa vyao vilifichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908110206","data":{"timestamp":" 946908110205"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walipolala vichwa vyao vilifichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908110834","data":{"timestamp":" 946908110833"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walipolala vichwa vyao vilifichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908110904","data":{"timestamp":" 946908110903"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walipolala vichwa vyao vilifichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIMBI"," userResponse":" JIMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908111643","data":{"timestamp":" 946908111642"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walipolala vichwa vyao vilifichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908111821","data":{"timestamp":" 946908111820"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walipolala vichwa vyao vilifichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAMILIA"," userResponse":" FAMILIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908112077","data":{"timestamp":" 946908112076"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walipolala vichwa vyao vilifichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908112553","data":{"timestamp":" 946908112552"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walipolala vichwa vyao vilifichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOLALA"," userResponse":" WALIPOLALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908113178","data":{"timestamp":" 946908113178"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walipolala vichwa vyao vilifichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VICHWA"," userResponse":" VICHWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908113650","data":{"timestamp":" 946908113650"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walipolala vichwa vyao vilifichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYAO"," userResponse":" VYAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908113845","data":{"timestamp":" 946908113845"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walipolala vichwa vyao vilifichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILIFICHWA"," userResponse":" VILIFICHWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908122251","data":{"timestamp":" 946908122250"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walilala fofofo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908125850","data":{"timestamp":" 946908125850"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walilala fofofo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" JIMBI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908139150","data":{"timestamp":" 946908139150"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walilala fofofo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908148635","data":{"timestamp":" 946908148634"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walilala fofofo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908148647","data":{"timestamp":" 946908148646"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walilala fofofo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIMBI"," userResponse":" JIMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908152183","data":{"timestamp":" 946908152183"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walilala fofofo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908153079","data":{"timestamp":" 946908153079"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walilala fofofo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAMILIA"," userResponse":" FAMILIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908157713","data":{"timestamp":" 946908157712"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walilala fofofo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" JIMBI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908161799","data":{"timestamp":" 946908161798"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walilala fofofo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" FOFOFO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908163248","data":{"timestamp":" 946908163248"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walilala fofofo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908163549","data":{"timestamp":" 946908163549"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walilala fofofo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WALILALA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908165908","data":{"timestamp":" 946908165907"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walilala fofofo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" WALILALA"," userResponse":" FAMILIA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908167666","data":{"timestamp":" 946908167666"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walilala fofofo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALILALA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908178356","data":{"timestamp":" 946908178356"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walilala fofofo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" FOFOFO"," userResponse":" JIMBI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908183382","data":{"timestamp":" 946908183381"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walilala fofofo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FOFOFO"," userResponse":" FOFOFO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908185385","data":{"timestamp":" 946908185385"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walilala fofofo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908186253","data":{"timestamp":" 946908186252"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walilala fofofo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908186820","data":{"timestamp":" 946908186819"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walilala fofofo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908187516","data":{"timestamp":" 946908187515"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walilala fofofo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIMBI"," userResponse":" JIMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908188091","data":{"timestamp":" 946908188090"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walilala fofofo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908188750","data":{"timestamp":" 946908188749"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walilala fofofo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAMILIA"," userResponse":" FAMILIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908189350","data":{"timestamp":" 946908189349"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walilala fofofo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908190619","data":{"timestamp":" 946908190618"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walilala fofofo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALILALA"," userResponse":" WALILALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908192010","data":{"timestamp":" 946908192009"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walilala fofofo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FOFOFO"," userResponse":" FOFOFO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908199461","data":{"timestamp":" 946908199461"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye hakuweza kulala usiku kucha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YEYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908201953","data":{"timestamp":" 946908201953"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye hakuweza kulala usiku kucha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUWEZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908203416","data":{"timestamp":" 946908203416"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye hakuweza kulala usiku kucha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KULALA"," userResponse":" WALILALA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908205319","data":{"timestamp":" 946908205319"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye hakuweza kulala usiku kucha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" KULALA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908206852","data":{"timestamp":" 946908206852"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye hakuweza kulala usiku kucha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULALA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908211099","data":{"timestamp":" 946908211099"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye hakuweza kulala usiku kucha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" KUCHA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908212054","data":{"timestamp":" 946908212054"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye hakuweza kulala usiku kucha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" USIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908212574","data":{"timestamp":" 946908212573"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye hakuweza kulala usiku kucha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUCHA"," userResponse":" KUCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908214408","data":{"timestamp":" 946908214408"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye hakuweza kulala usiku kucha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YEYE"," userResponse":" YEYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908215422","data":{"timestamp":" 946908215422"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye hakuweza kulala usiku kucha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUWEZA"," userResponse":" HAKUWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908216240","data":{"timestamp":" 946908216239"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye hakuweza kulala usiku kucha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULALA"," userResponse":" KULALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908217024","data":{"timestamp":" 946908217024"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye hakuweza kulala usiku kucha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" USIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908217591","data":{"timestamp":" 946908217590"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye hakuweza kulala usiku kucha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUCHA"," userResponse":" KUCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908222522","data":{"timestamp":" 946908222522"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi Sungura alitaka kujua siri ya Jimbi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" ASUBUHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908223770","data":{"timestamp":" 946908223769"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi Sungura alitaka kujua siri ya Jimbi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" YA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908225728","data":{"timestamp":" 946908225727"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi Sungura alitaka kujua siri ya Jimbi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" YA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908227520","data":{"timestamp":" 946908227519"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi Sungura alitaka kujua siri ya Jimbi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908227829","data":{"timestamp":" 946908227828"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi Sungura alitaka kujua siri ya Jimbi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALITAKA"," userResponse":" KUJUA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908230248","data":{"timestamp":" 946908230248"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi Sungura alitaka kujua siri ya Jimbi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALITAKA"," userResponse":" YA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908231916","data":{"timestamp":" 946908231916"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi Sungura alitaka kujua siri ya Jimbi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALITAKA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908233489","data":{"timestamp":" 946908233488"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi Sungura alitaka kujua siri ya Jimbi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUJUA"," userResponse":" KUJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908236091","data":{"timestamp":" 946908236090"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi Sungura alitaka kujua siri ya Jimbi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" SIRI"," userResponse":" KUJUA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908237048","data":{"timestamp":" 946908237047"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi Sungura alitaka kujua siri ya Jimbi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" SIRI"," userResponse":" YA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908238817","data":{"timestamp":" 946908238817"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi Sungura alitaka kujua siri ya Jimbi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIRI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908240175","data":{"timestamp":" 946908240174"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi Sungura alitaka kujua siri ya Jimbi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" ALITAKA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908241973","data":{"timestamp":" 946908241973"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi Sungura alitaka kujua siri ya Jimbi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908243195","data":{"timestamp":" 946908243195"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi Sungura alitaka kujua siri ya Jimbi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIMBI"," userResponse":" JIMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908245288","data":{"timestamp":" 946908245287"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi Sungura alitaka kujua siri ya Jimbi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" ASUBUHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908245941","data":{"timestamp":" 946908245940"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi Sungura alitaka kujua siri ya Jimbi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908246808","data":{"timestamp":" 946908246807"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi Sungura alitaka kujua siri ya Jimbi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALITAKA"," userResponse":" ALITAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908247487","data":{"timestamp":" 946908247486"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi Sungura alitaka kujua siri ya Jimbi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUJUA"," userResponse":" KUJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908248168","data":{"timestamp":" 946908248167"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi Sungura alitaka kujua siri ya Jimbi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIRI"," userResponse":" SIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908248265","data":{"timestamp":" 946908248264"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi Sungura alitaka kujua siri ya Jimbi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908248855","data":{"timestamp":" 946908248854"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi Sungura alitaka kujua siri ya Jimbi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIMBI"," userResponse":" JIMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908250971","data":{"timestamp":" 946908250971"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninyi huweka wapi vichwa vyenu usiku?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NINYI"," userResponse":" ASUBUHI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908253292","data":{"timestamp":" 946908253292"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninyi huweka wapi vichwa vyenu usiku?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" NINYI"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908255005","data":{"timestamp":" 946908255005"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninyi huweka wapi vichwa vyenu usiku?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINYI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908257093","data":{"timestamp":" 946908257092"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninyi huweka wapi vichwa vyenu usiku?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" HUWEKA"," userResponse":" VYENU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908262515","data":{"timestamp":" 946908262514"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninyi huweka wapi vichwa vyenu usiku?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" HUWEKA"," userResponse":" YA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908264064","data":{"timestamp":" 946908264064"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninyi huweka wapi vichwa vyenu usiku?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUWEKA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908266258","data":{"timestamp":" 946908266258"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninyi huweka wapi vichwa vyenu usiku?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAPI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908268524","data":{"timestamp":" 946908268524"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninyi huweka wapi vichwa vyenu usiku?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VICHWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908272152","data":{"timestamp":" 946908272152"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninyi huweka wapi vichwa vyenu usiku?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYENU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908274711","data":{"timestamp":" 946908274710"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninyi huweka wapi vichwa vyenu usiku?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" YA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908276154","data":{"timestamp":" 946908276153"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninyi huweka wapi vichwa vyenu usiku?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" NINYI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908277884","data":{"timestamp":" 946908277883"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninyi huweka wapi vichwa vyenu usiku?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908278667","data":{"timestamp":" 946908278666"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninyi huweka wapi vichwa vyenu usiku?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NINYI"," userResponse":" VYENU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908279802","data":{"timestamp":" 946908279801"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninyi huweka wapi vichwa vyenu usiku?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINYI"," userResponse":" NINYI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908280521","data":{"timestamp":" 946908280521"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninyi huweka wapi vichwa vyenu usiku?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUWEKA"," userResponse":" HUWEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908280544","data":{"timestamp":" 946908280543"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninyi huweka wapi vichwa vyenu usiku?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAPI"," userResponse":" WAPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908281010","data":{"timestamp":" 946908281009"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninyi huweka wapi vichwa vyenu usiku?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VICHWA"," userResponse":" VICHWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908281027","data":{"timestamp":" 946908281027"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninyi huweka wapi vichwa vyenu usiku?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYENU"," userResponse":" VYENU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908281586","data":{"timestamp":" 946908281585"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninyi huweka wapi vichwa vyenu usiku?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" USIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908287450","data":{"timestamp":" 946908287449"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jimbi aliamua kumchezea shere Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIMBI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908291313","data":{"timestamp":" 946908291313"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jimbi aliamua kumchezea shere Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIAMUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908305181","data":{"timestamp":" 946908305180"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jimbi aliamua kumchezea shere Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMCHEZEA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908313127","data":{"timestamp":" 946908313126"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jimbi aliamua kumchezea shere Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHERE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908317037","data":{"timestamp":" 946908317036"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jimbi aliamua kumchezea shere Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908318741","data":{"timestamp":" 946908318740"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jimbi aliamua kumchezea shere Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIMBI"," userResponse":" JIMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908320318","data":{"timestamp":" 946908320317"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jimbi aliamua kumchezea shere Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIAMUA"," userResponse":" ALIAMUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908321418","data":{"timestamp":" 946908321417"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jimbi aliamua kumchezea shere Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMCHEZEA"," userResponse":" KUMCHEZEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908322037","data":{"timestamp":" 946908322036"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jimbi aliamua kumchezea shere Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHERE"," userResponse":" SHERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908322923","data":{"timestamp":" 946908322922"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jimbi aliamua kumchezea shere Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908328102","data":{"timestamp":" 946908328102"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908330164","data":{"timestamp":" 946908330164"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908343605","data":{"timestamp":" 946908343605"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908345756","data":{"timestamp":" 946908345756"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SISI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908352269","data":{"timestamp":" 946908352268"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDEGE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908355947","data":{"timestamp":" 946908355947"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908361955","data":{"timestamp":" 946908361955"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" SIRI"," userResponse":" KULALA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908364539","data":{"timestamp":" 946908364538"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" SIRI"," userResponse":" NDEGE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908366221","data":{"timestamp":" 946908366221"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIRI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908367807","data":{"timestamp":" 946908367806"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908370510","data":{"timestamp":" 946908370510"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KULALA"," userResponse":" JIMBI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908371722","data":{"timestamp":" 946908371722"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULALA"," userResponse":" KULALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908373826","data":{"timestamp":" 946908373825"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908374872","data":{"timestamp":" 946908374872"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908375346","data":{"timestamp":" 946908375345"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908376390","data":{"timestamp":" 946908376389"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SISI"," userResponse":" SISI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908377069","data":{"timestamp":" 946908377068"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDEGE"," userResponse":" NDEGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908378068","data":{"timestamp":" 946908378068"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNA"," userResponse":" TUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908378662","data":{"timestamp":" 946908378662"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIRI"," userResponse":" SIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908378748","data":{"timestamp":" 946908378748"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908379480","data":{"timestamp":" 946908379479"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULALA"," userResponse":" KULALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908381269","data":{"timestamp":" 946908381268"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908385905","data":{"timestamp":" 946908385905"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908388032","data":{"timestamp":" 946908388032"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KULALA"," userResponse":" TUNA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908390153","data":{"timestamp":" 946908390152"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULALA"," userResponse":" KULALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908391249","data":{"timestamp":" 946908391249"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SISI"," userResponse":" SISI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908391690","data":{"timestamp":" 946908391690"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" HUKATA"," userResponse":" JIMBI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908393830","data":{"timestamp":" 946908393829"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" HUKATA"," userResponse":" START_JIMBI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908395428","data":{"timestamp":" 946908395428"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKATA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908398219","data":{"timestamp":" 946908398219"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VICHWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908400045","data":{"timestamp":" 946908400045"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYETU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908401740","data":{"timestamp":" 946908401739"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908401935","data":{"timestamp":" 946908401935"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908402703","data":{"timestamp":" 946908402702"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULALA"," userResponse":" KULALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908403771","data":{"timestamp":" 946908403770"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SISI"," userResponse":" SISI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908404579","data":{"timestamp":" 946908404578"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKATA"," userResponse":" HUKATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908405025","data":{"timestamp":" 946908405024"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VICHWA"," userResponse":" VICHWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908405440","data":{"timestamp":" 946908405440"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYETU"," userResponse":" VYETU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908409353","data":{"timestamp":" 946908409353"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908411316","data":{"timestamp":" 946908411316"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VICHWA"," userResponse":" VICHWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908412624","data":{"timestamp":" 946908412624"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SISI"," userResponse":" SISI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908413512","data":{"timestamp":" 946908413512"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HULALA"," userResponse":" HULALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908414449","data":{"timestamp":" 946908414448"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYEMA"," userResponse":" VYEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908414904","data":{"timestamp":" 946908414904"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KABISA"," userResponse":" KABISA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908416433","data":{"timestamp":" 946908416433"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908417111","data":{"timestamp":" 946908417111"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VICHWA"," userResponse":" VICHWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908417998","data":{"timestamp":" 946908417997"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SISI"," userResponse":" SISI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908418692","data":{"timestamp":" 946908418692"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HULALA"," userResponse":" HULALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908419734","data":{"timestamp":" 946908419733"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYEMA"," userResponse":" VYEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908420502","data":{"timestamp":" 946908420501"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KABISA"," userResponse":" KABISA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908422470","data":{"timestamp":" 946908422470"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha asubuhi sisi huvirejesha vichwa vyetu mwilini Jimbi alieleza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908427627","data":{"timestamp":" 946908427627"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha asubuhi sisi huvirejesha vichwa vyetu mwilini Jimbi alieleza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" VICHWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908429592","data":{"timestamp":" 946908429592"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha asubuhi sisi huvirejesha vichwa vyetu mwilini Jimbi alieleza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" START_ASUBUHI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908431491","data":{"timestamp":" 946908431490"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha asubuhi sisi huvirejesha vichwa vyetu mwilini Jimbi alieleza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908433275","data":{"timestamp":" 946908433275"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha asubuhi sisi huvirejesha vichwa vyetu mwilini Jimbi alieleza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SISI"," userResponse":" SISI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908435759","data":{"timestamp":" 946908435759"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha asubuhi sisi huvirejesha vichwa vyetu mwilini Jimbi alieleza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" HUVIREJESHA"," userResponse":" MWILINI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908436621","data":{"timestamp":" 946908436620"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha asubuhi sisi huvirejesha vichwa vyetu mwilini Jimbi alieleza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" HUVIREJESHA"," userResponse":" START_HUVIREJESHA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908438560","data":{"timestamp":" 946908438559"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha asubuhi sisi huvirejesha vichwa vyetu mwilini Jimbi alieleza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUVIREJESHA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908439833","data":{"timestamp":" 946908439833"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha asubuhi sisi huvirejesha vichwa vyetu mwilini Jimbi alieleza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VICHWA"," userResponse":" VICHWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908440153","data":{"timestamp":" 946908440152"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha asubuhi sisi huvirejesha vichwa vyetu mwilini Jimbi alieleza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYETU"," userResponse":" VYETU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908441425","data":{"timestamp":" 946908441424"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha asubuhi sisi huvirejesha vichwa vyetu mwilini Jimbi alieleza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWILINI"," userResponse":" MWILINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908443030","data":{"timestamp":" 946908443030"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha asubuhi sisi huvirejesha vichwa vyetu mwilini Jimbi alieleza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" JIMBI"," userResponse":" START_MWILINI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908443986","data":{"timestamp":" 946908443986"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha asubuhi sisi huvirejesha vichwa vyetu mwilini Jimbi alieleza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIMBI"," userResponse":" JIMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908445874","data":{"timestamp":" 946908445873"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha asubuhi sisi huvirejesha vichwa vyetu mwilini Jimbi alieleza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIELEZA"," userResponse":" START_ALIELEZA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908449319","data":{"timestamp":" 946908449319"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha asubuhi sisi huvirejesha vichwa vyetu mwilini Jimbi alieleza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIELEZA"," userResponse":" ALIELEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908451037","data":{"timestamp":" 946908451037"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha asubuhi sisi huvirejesha vichwa vyetu mwilini Jimbi alieleza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908452194","data":{"timestamp":" 946908452193"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha asubuhi sisi huvirejesha vichwa vyetu mwilini Jimbi alieleza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" ASUBUHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908452995","data":{"timestamp":" 946908452995"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha asubuhi sisi huvirejesha vichwa vyetu mwilini Jimbi alieleza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SISI"," userResponse":" SISI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908454163","data":{"timestamp":" 946908454163"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha asubuhi sisi huvirejesha vichwa vyetu mwilini Jimbi alieleza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUVIREJESHA"," userResponse":" HUVIREJESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908454719","data":{"timestamp":" 946908454719"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha asubuhi sisi huvirejesha vichwa vyetu mwilini Jimbi alieleza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VICHWA"," userResponse":" VICHWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908455308","data":{"timestamp":" 946908455307"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha asubuhi sisi huvirejesha vichwa vyetu mwilini Jimbi alieleza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYETU"," userResponse":" VYETU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908456089","data":{"timestamp":" 946908456088"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha asubuhi sisi huvirejesha vichwa vyetu mwilini Jimbi alieleza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWILINI"," userResponse":" MWILINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908456970","data":{"timestamp":" 946908456969"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha asubuhi sisi huvirejesha vichwa vyetu mwilini Jimbi alieleza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIMBI"," userResponse":" JIMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908458137","data":{"timestamp":" 946908458137"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha asubuhi sisi huvirejesha vichwa vyetu mwilini Jimbi alieleza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIELEZA"," userResponse":" ALIELEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908461373","data":{"timestamp":" 946908461373"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alikwenda nyumbani na kuiambia familia yake siri ya kuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" ALIKWENDA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908462804","data":{"timestamp":" 946908462804"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alikwenda nyumbani na kuiambia familia yake siri ya kuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908464436","data":{"timestamp":" 946908464435"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alikwenda nyumbani na kuiambia familia yake siri ya kuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIKWENDA"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908466284","data":{"timestamp":" 946908466283"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alikwenda nyumbani na kuiambia familia yake siri ya kuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKWENDA"," userResponse":" ALIKWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908469105","data":{"timestamp":" 946908469104"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alikwenda nyumbani na kuiambia familia yake siri ya kuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" YA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908470180","data":{"timestamp":" 946908470180"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alikwenda nyumbani na kuiambia familia yake siri ya kuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" SIRI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908471870","data":{"timestamp":" 946908471870"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alikwenda nyumbani na kuiambia familia yake siri ya kuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908473267","data":{"timestamp":" 946908473266"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alikwenda nyumbani na kuiambia familia yake siri ya kuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" YA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908474697","data":{"timestamp":" 946908474696"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alikwenda nyumbani na kuiambia familia yake siri ya kuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908476790","data":{"timestamp":" 946908476790"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alikwenda nyumbani na kuiambia familia yake siri ya kuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUIAMBIA"," userResponse":" KUIAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908478085","data":{"timestamp":" 946908478085"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alikwenda nyumbani na kuiambia familia yake siri ya kuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAMILIA"," userResponse":" FAMILIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908479199","data":{"timestamp":" 946908479198"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alikwenda nyumbani na kuiambia familia yake siri ya kuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908480443","data":{"timestamp":" 946908480442"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alikwenda nyumbani na kuiambia familia yake siri ya kuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" SIRI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908481508","data":{"timestamp":" 946908481507"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alikwenda nyumbani na kuiambia familia yake siri ya kuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" SIRI"," userResponse":" YA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908483225","data":{"timestamp":" 946908483225"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alikwenda nyumbani na kuiambia familia yake siri ya kuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIRI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908484007","data":{"timestamp":" 946908484006"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alikwenda nyumbani na kuiambia familia yake siri ya kuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" KUKU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908484786","data":{"timestamp":" 946908484786"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alikwenda nyumbani na kuiambia familia yake siri ya kuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908485215","data":{"timestamp":" 946908485214"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alikwenda nyumbani na kuiambia familia yake siri ya kuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKU"," userResponse":" KUKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908487319","data":{"timestamp":" 946908487319"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alikwenda nyumbani na kuiambia familia yake siri ya kuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908488338","data":{"timestamp":" 946908488337"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alikwenda nyumbani na kuiambia familia yake siri ya kuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKWENDA"," userResponse":" ALIKWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908489314","data":{"timestamp":" 946908489314"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alikwenda nyumbani na kuiambia familia yake siri ya kuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908489883","data":{"timestamp":" 946908489882"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alikwenda nyumbani na kuiambia familia yake siri ya kuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908491172","data":{"timestamp":" 946908491171"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alikwenda nyumbani na kuiambia familia yake siri ya kuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUIAMBIA"," userResponse":" KUIAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908492162","data":{"timestamp":" 946908492161"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alikwenda nyumbani na kuiambia familia yake siri ya kuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAMILIA"," userResponse":" FAMILIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908492509","data":{"timestamp":" 946908492508"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alikwenda nyumbani na kuiambia familia yake siri ya kuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908493478","data":{"timestamp":" 946908493478"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alikwenda nyumbani na kuiambia familia yake siri ya kuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIRI"," userResponse":" SIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908493637","data":{"timestamp":" 946908493636"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alikwenda nyumbani na kuiambia familia yake siri ya kuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908494269","data":{"timestamp":" 946908494269"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alikwenda nyumbani na kuiambia familia yake siri ya kuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKU"," userResponse":" KUKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908497566","data":{"timestamp":" 946908497566"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia ya Sungura iliamua kujaribu wao wenyewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAMILIA"," userResponse":" FAMILIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908498849","data":{"timestamp":" 946908498849"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia ya Sungura iliamua kujaribu wao wenyewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908500884","data":{"timestamp":" 946908500883"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia ya Sungura iliamua kujaribu wao wenyewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SIRI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908502952","data":{"timestamp":" 946908502951"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia ya Sungura iliamua kujaribu wao wenyewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908505857","data":{"timestamp":" 946908505857"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia ya Sungura iliamua kujaribu wao wenyewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ILIAMUA"," userResponse":" START_FAMILIA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908507084","data":{"timestamp":" 946908507083"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia ya Sungura iliamua kujaribu wao wenyewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ILIAMUA"," userResponse":" START_ALIKWENDA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908508851","data":{"timestamp":" 946908508850"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia ya Sungura iliamua kujaribu wao wenyewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIAMUA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908511348","data":{"timestamp":" 946908511347"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia ya Sungura iliamua kujaribu wao wenyewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUJARIBU"," userResponse":" KUJARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908514332","data":{"timestamp":" 946908514331"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia ya Sungura iliamua kujaribu wao wenyewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAO"," userResponse":" WAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908516241","data":{"timestamp":" 946908516240"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia ya Sungura iliamua kujaribu wao wenyewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENYEWE"," userResponse":" WENYEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908518290","data":{"timestamp":" 946908518290"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia ya Sungura iliamua kujaribu wao wenyewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAMILIA"," userResponse":" FAMILIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908518555","data":{"timestamp":" 946908518555"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia ya Sungura iliamua kujaribu wao wenyewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908519333","data":{"timestamp":" 946908519333"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia ya Sungura iliamua kujaribu wao wenyewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908520354","data":{"timestamp":" 946908520354"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia ya Sungura iliamua kujaribu wao wenyewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIAMUA"," userResponse":" ILIAMUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908521867","data":{"timestamp":" 946908521867"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia ya Sungura iliamua kujaribu wao wenyewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUJARIBU"," userResponse":" KUJARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908522202","data":{"timestamp":" 946908522201"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia ya Sungura iliamua kujaribu wao wenyewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAO"," userResponse":" WAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908523012","data":{"timestamp":" 946908523011"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia ya Sungura iliamua kujaribu wao wenyewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENYEWE"," userResponse":" WENYEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908527335","data":{"timestamp":" 946908527335"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unafikiri nini kilichotokea?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" UNAFIKIRI"," userResponse":" START_UNAFIKIRI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908529604","data":{"timestamp":" 946908529603"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unafikiri nini kilichotokea?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAFIKIRI"," userResponse":" UNAFIKIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908530895","data":{"timestamp":" 946908530894"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unafikiri nini kilichotokea?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908532629","data":{"timestamp":" 946908532628"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unafikiri nini kilichotokea?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILICHOTOKEA"," userResponse":" KILICHOTOKEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908534920","data":{"timestamp":" 946908534919"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unafikiri nini kilichotokea?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAFIKIRI"," userResponse":" UNAFIKIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908535380","data":{"timestamp":" 946908535377"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unafikiri nini kilichotokea?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908536948","data":{"timestamp":" 946908536947"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unafikiri nini kilichotokea?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILICHOTOKEA"," userResponse":" KILICHOTOKEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908539760","data":{"timestamp":" 946908539757"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Unafikiri nini kilichotokea?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908539875","data":{"timestamp":" 946908539875"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 1f1685ff-78be-4d15-9a9d-59298e8a2905"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_26"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Unafikiri nini kilichotokea?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILICHOTOKEA"," userResponse":" KILICHOTOKEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.4.lc.rand.stat.show.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908552180","data":{"timestamp":" 946908552180"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 10d2b0ae-fcc5-4641-8b86-a486021fac0b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.4.lc.rand.stat.show.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_vifa_zadi-vifa-yuka"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" vifa"," userResponse":" vifa"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.4.lc.rand.stat.show.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908557495","data":{"timestamp":" 946908557495"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 10d2b0ae-fcc5-4641-8b86-a486021fac0b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.4.lc.rand.stat.show.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_goli_yuka-zeti-goli"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" goli"," userResponse":" goli"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.4.lc.rand.stat.show.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908563203","data":{"timestamp":" 946908563203"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 10d2b0ae-fcc5-4641-8b86-a486021fac0b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.4.lc.rand.stat.show.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_bibo_pogu-wope-bibo"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" bibo"," userResponse":" bibo"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.4.lc.rand.stat.show.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908570163","data":{"timestamp":" 946908570163"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 10d2b0ae-fcc5-4641-8b86-a486021fac0b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.4.lc.rand.stat.show.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_biye_biye-rutu-gove"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" biye"," userResponse":" biye"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.4.lc.rand.stat.show.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908576255","data":{"timestamp":" 946908576255"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 10d2b0ae-fcc5-4641-8b86-a486021fac0b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.4.lc.rand.stat.show.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_muye_muye-vifa-hejo"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" muye"," userResponse":" muye"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.4.lc.rand.stat.show.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908591072","data":{"timestamp":" 946908591072"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 10d2b0ae-fcc5-4641-8b86-a486021fac0b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.4.lc.rand.stat.show.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_tade_tade-zadi-lera"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" tade"," userResponse":" tade"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.4.lc.rand.stat.show.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908595562","data":{"timestamp":" 946908595562"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 10d2b0ae-fcc5-4641-8b86-a486021fac0b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.4.lc.rand.stat.show.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_gove_gove-bobo-biye"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" gove"," userResponse":" gove"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.4.lc.rand.stat.show.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908600239","data":{"timestamp":" 946908600239"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 10d2b0ae-fcc5-4641-8b86-a486021fac0b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.4.lc.rand.stat.show.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_fago_fago-muma-gove"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" fago"," userResponse":" fago"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.4.lc.rand.stat.show.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908604764","data":{"timestamp":" 946908604764"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 10d2b0ae-fcc5-4641-8b86-a486021fac0b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.4.lc.rand.stat.show.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_sevu_sevu-vifa-fago"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" sevu"," userResponse":" sevu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.4.lc.rand.stat.show.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908610199","data":{"timestamp":" 946908610199"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 10d2b0ae-fcc5-4641-8b86-a486021fac0b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.4.lc.rand.stat.show.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_boyi_jara-boyi-topo"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" boyi"," userResponse":" boyi"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.4.lc.rand.stat.show.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908615990","data":{"timestamp":" 946908615988"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 10d2b0ae-fcc5-4641-8b86-a486021fac0b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.4.lc.rand.stat.show.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_boyi_jara-boyi-topo"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908630472","data":{"timestamp":" 946908630471"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUZI"," userResponse":" MBUZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908631559","data":{"timestamp":" 946908631558"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBWA"," userResponse":" MBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908632086","data":{"timestamp":" 946908632085"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908632839","data":{"timestamp":" 946908632838"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908632857","data":{"timestamp":" 946908632857"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908634085","data":{"timestamp":" 946908634084"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" WALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908635243","data":{"timestamp":" 946908635243"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARAFIKI"," userResponse":" MARAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908636592","data":{"timestamp":" 946908636591"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKUBWA"," userResponse":" WAKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908639640","data":{"timestamp":" 946908639639"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUZI"," userResponse":" MBUZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908640935","data":{"timestamp":" 946908640935"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBWA"," userResponse":" MBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908641639","data":{"timestamp":" 946908641639"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908646240","data":{"timestamp":" 946908646240"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908646243","data":{"timestamp":" 946908646243"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908650069","data":{"timestamp":" 946908650069"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" MBWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908657226","data":{"timestamp":" 946908657226"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908668038","data":{"timestamp":" 946908668037"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARAFIKI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908679071","data":{"timestamp":" 946908679071"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKUBWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908681120","data":{"timestamp":" 946908681119"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja walienda safari kwa teksi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908681749","data":{"timestamp":" 946908681749"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja walienda safari kwa teksi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908682908","data":{"timestamp":" 946908682907"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja walienda safari kwa teksi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIENDA"," userResponse":" WALIENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908683717","data":{"timestamp":" 946908683716"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja walienda safari kwa teksi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAFARI"," userResponse":" SAFARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908684007","data":{"timestamp":" 946908684007"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja walienda safari kwa teksi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908684784","data":{"timestamp":" 946908684783"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja walienda safari kwa teksi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TEKSI"," userResponse":" TEKSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908690362","data":{"timestamp":" 946908690362"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja walienda safari kwa teksi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908693156","data":{"timestamp":" 946908693156"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja walienda safari kwa teksi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908694730","data":{"timestamp":" 946908694729"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja walienda safari kwa teksi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WALIENDA"," userResponse":" START_WALIENDA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908695976","data":{"timestamp":" 946908695976"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja walienda safari kwa teksi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" WALIENDA"," userResponse":" SAFARI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908697634","data":{"timestamp":" 946908697633"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja walienda safari kwa teksi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIENDA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908697929","data":{"timestamp":" 946908697929"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja walienda safari kwa teksi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" SAFARI"," userResponse":" KWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908699016","data":{"timestamp":" 946908699015"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja walienda safari kwa teksi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAFARI"," userResponse":" SAFARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908699397","data":{"timestamp":" 946908699396"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja walienda safari kwa teksi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908699542","data":{"timestamp":" 946908699542"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja walienda safari kwa teksi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TEKSI"," userResponse":" TEKSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908702781","data":{"timestamp":" 946908702779"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipofika mwisho wa safari yao dereva aliwauliza walipe nauli zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOFIKA"," userResponse":" WALIPOFIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908703372","data":{"timestamp":" 946908703372"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipofika mwisho wa safari yao dereva aliwauliza walipe nauli zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWISHO"," userResponse":" MWISHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908703509","data":{"timestamp":" 946908703508"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipofika mwisho wa safari yao dereva aliwauliza walipe nauli zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908704387","data":{"timestamp":" 946908704386"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipofika mwisho wa safari yao dereva aliwauliza walipe nauli zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAFARI"," userResponse":" SAFARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908704756","data":{"timestamp":" 946908704755"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipofika mwisho wa safari yao dereva aliwauliza walipe nauli zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAO"," userResponse":" YAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908705791","data":{"timestamp":" 946908705791"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipofika mwisho wa safari yao dereva aliwauliza walipe nauli zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DEREVA"," userResponse":" DEREVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908707269","data":{"timestamp":" 946908707268"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipofika mwisho wa safari yao dereva aliwauliza walipe nauli zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWAULIZA"," userResponse":" ALIWAULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908708318","data":{"timestamp":" 946908708318"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipofika mwisho wa safari yao dereva aliwauliza walipe nauli zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPE"," userResponse":" WALIPE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908708837","data":{"timestamp":" 946908708837"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipofika mwisho wa safari yao dereva aliwauliza walipe nauli zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAULI"," userResponse":" NAULI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908709542","data":{"timestamp":" 946908709542"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipofika mwisho wa safari yao dereva aliwauliza walipe nauli zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAO"," userResponse":" ZAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908711829","data":{"timestamp":" 946908711828"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipofika mwisho wa safari yao dereva aliwauliza walipe nauli zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WALIPOFIKA"," userResponse":" START_WALIPOFIKA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908713727","data":{"timestamp":" 946908713727"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipofika mwisho wa safari yao dereva aliwauliza walipe nauli zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" WALIPOFIKA"," userResponse":" START_WALIPOFIKA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908715713","data":{"timestamp":" 946908715713"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipofika mwisho wa safari yao dereva aliwauliza walipe nauli zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOFIKA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908716986","data":{"timestamp":" 946908716985"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipofika mwisho wa safari yao dereva aliwauliza walipe nauli zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWISHO"," userResponse":" MWISHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908716989","data":{"timestamp":" 946908716988"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipofika mwisho wa safari yao dereva aliwauliza walipe nauli zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908716992","data":{"timestamp":" 946908716992"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipofika mwisho wa safari yao dereva aliwauliza walipe nauli zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAFARI"," userResponse":" SAFARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908717085","data":{"timestamp":" 946908717085"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipofika mwisho wa safari yao dereva aliwauliza walipe nauli zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" YAO"," userResponse":" MWISHO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908718270","data":{"timestamp":" 946908718269"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipofika mwisho wa safari yao dereva aliwauliza walipe nauli zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" YAO"," userResponse":" WA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908719784","data":{"timestamp":" 946908719784"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipofika mwisho wa safari yao dereva aliwauliza walipe nauli zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAO"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908719954","data":{"timestamp":" 946908719954"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipofika mwisho wa safari yao dereva aliwauliza walipe nauli zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" DEREVA"," userResponse":" SAFARI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908722140","data":{"timestamp":" 946908722139"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipofika mwisho wa safari yao dereva aliwauliza walipe nauli zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DEREVA"," userResponse":" DEREVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908723645","data":{"timestamp":" 946908723645"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipofika mwisho wa safari yao dereva aliwauliza walipe nauli zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWAULIZA"," userResponse":" ALIWAULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908725438","data":{"timestamp":" 946908725438"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipofika mwisho wa safari yao dereva aliwauliza walipe nauli zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPE"," userResponse":" WALIPE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908726154","data":{"timestamp":" 946908726154"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipofika mwisho wa safari yao dereva aliwauliza walipe nauli zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAULI"," userResponse":" NAULI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908726444","data":{"timestamp":" 946908726444"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipofika mwisho wa safari yao dereva aliwauliza walipe nauli zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAO"," userResponse":" ZAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908728367","data":{"timestamp":" 946908728367"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alilipa nauli yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908728390","data":{"timestamp":" 946908728390"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alilipa nauli yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908729386","data":{"timestamp":" 946908729386"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alilipa nauli yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALILIPA"," userResponse":" ALILIPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908730164","data":{"timestamp":" 946908730164"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alilipa nauli yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAULI"," userResponse":" NAULI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908730659","data":{"timestamp":" 946908730659"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alilipa nauli yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908732704","data":{"timestamp":" 946908732703"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alilipa nauli yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908733488","data":{"timestamp":" 946908733487"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alilipa nauli yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908734539","data":{"timestamp":" 946908734538"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alilipa nauli yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALILIPA"," userResponse":" MWISHO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908740589","data":{"timestamp":" 946908740589"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alilipa nauli yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALILIPA"," userResponse":" NAULI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908742245","data":{"timestamp":" 946908742245"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alilipa nauli yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALILIPA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908743239","data":{"timestamp":" 946908743238"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alilipa nauli yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NAULI"," userResponse":" ZAO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908744894","data":{"timestamp":" 946908744893"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alilipa nauli yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAULI"," userResponse":" NAULI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908746392","data":{"timestamp":" 946908746392"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alilipa nauli yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908748749","data":{"timestamp":" 946908748749"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbwa alilipa zaidi kidogo kwa sababu hakuwa na kiasi kamili cha pesa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBWA"," userResponse":" MBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908749716","data":{"timestamp":" 946908749715"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbwa alilipa zaidi kidogo kwa sababu hakuwa na kiasi kamili cha pesa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALILIPA"," userResponse":" ALILIPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908750393","data":{"timestamp":" 946908750392"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbwa alilipa zaidi kidogo kwa sababu hakuwa na kiasi kamili cha pesa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908751132","data":{"timestamp":" 946908751131"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbwa alilipa zaidi kidogo kwa sababu hakuwa na kiasi kamili cha pesa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIDOGO"," userResponse":" KIDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908751689","data":{"timestamp":" 946908751688"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbwa alilipa zaidi kidogo kwa sababu hakuwa na kiasi kamili cha pesa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908752336","data":{"timestamp":" 946908752335"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbwa alilipa zaidi kidogo kwa sababu hakuwa na kiasi kamili cha pesa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABABU"," userResponse":" SABABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908753266","data":{"timestamp":" 946908753266"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbwa alilipa zaidi kidogo kwa sababu hakuwa na kiasi kamili cha pesa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUWA"," userResponse":" HAKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908753847","data":{"timestamp":" 946908753846"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbwa alilipa zaidi kidogo kwa sababu hakuwa na kiasi kamili cha pesa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908754484","data":{"timestamp":" 946908754483"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbwa alilipa zaidi kidogo kwa sababu hakuwa na kiasi kamili cha pesa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIASI"," userResponse":" KIASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908755124","data":{"timestamp":" 946908755123"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbwa alilipa zaidi kidogo kwa sababu hakuwa na kiasi kamili cha pesa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMILI"," userResponse":" KAMILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908755376","data":{"timestamp":" 946908755375"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbwa alilipa zaidi kidogo kwa sababu hakuwa na kiasi kamili cha pesa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908755987","data":{"timestamp":" 946908755986"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbwa alilipa zaidi kidogo kwa sababu hakuwa na kiasi kamili cha pesa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PESA"," userResponse":" PESA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908758721","data":{"timestamp":" 946908758721"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbwa alilipa zaidi kidogo kwa sababu hakuwa na kiasi kamili cha pesa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBWA"," userResponse":" MBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908760153","data":{"timestamp":" 946908760152"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbwa alilipa zaidi kidogo kwa sababu hakuwa na kiasi kamili cha pesa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALILIPA"," userResponse":" ALILIPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908766355","data":{"timestamp":" 946908766355"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbwa alilipa zaidi kidogo kwa sababu hakuwa na kiasi kamili cha pesa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908766358","data":{"timestamp":" 946908766358"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbwa alilipa zaidi kidogo kwa sababu hakuwa na kiasi kamili cha pesa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIDOGO"," userResponse":" KIDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908771928","data":{"timestamp":" 946908771928"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbwa alilipa zaidi kidogo kwa sababu hakuwa na kiasi kamili cha pesa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908771932","data":{"timestamp":" 946908771932"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbwa alilipa zaidi kidogo kwa sababu hakuwa na kiasi kamili cha pesa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABABU"," userResponse":" SABABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908772053","data":{"timestamp":" 946908772053"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbwa alilipa zaidi kidogo kwa sababu hakuwa na kiasi kamili cha pesa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" HAKUWA"," userResponse":" START_HAKUWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908776171","data":{"timestamp":" 946908776171"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbwa alilipa zaidi kidogo kwa sababu hakuwa na kiasi kamili cha pesa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUWA"," userResponse":" HAKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908776483","data":{"timestamp":" 946908776483"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbwa alilipa zaidi kidogo kwa sababu hakuwa na kiasi kamili cha pesa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908777811","data":{"timestamp":" 946908777811"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbwa alilipa zaidi kidogo kwa sababu hakuwa na kiasi kamili cha pesa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KIASI"," userResponse":" PESA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908779015","data":{"timestamp":" 946908779015"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbwa alilipa zaidi kidogo kwa sababu hakuwa na kiasi kamili cha pesa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" KIASI"," userResponse":" KWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908780685","data":{"timestamp":" 946908780685"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbwa alilipa zaidi kidogo kwa sababu hakuwa na kiasi kamili cha pesa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIASI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908784066","data":{"timestamp":" 946908784066"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbwa alilipa zaidi kidogo kwa sababu hakuwa na kiasi kamili cha pesa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KAMILI"," userResponse":" SABABU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908786151","data":{"timestamp":" 946908786151"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbwa alilipa zaidi kidogo kwa sababu hakuwa na kiasi kamili cha pesa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMILI"," userResponse":" KAMILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908788288","data":{"timestamp":" 946908788288"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbwa alilipa zaidi kidogo kwa sababu hakuwa na kiasi kamili cha pesa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908788597","data":{"timestamp":" 946908788597"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbwa alilipa zaidi kidogo kwa sababu hakuwa na kiasi kamili cha pesa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PESA"," userResponse":" PESA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908791486","data":{"timestamp":" 946908791485"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dereva alikuwa karibu kumrejeshea Mbwa pesa zake zilizosalia wakati Mbuzi alipotoroka bila kulipa chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DEREVA"," userResponse":" DEREVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908792338","data":{"timestamp":" 946908792337"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dereva alikuwa karibu kumrejeshea Mbwa pesa zake zilizosalia wakati Mbuzi alipotoroka bila kulipa chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908793017","data":{"timestamp":" 946908793016"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dereva alikuwa karibu kumrejeshea Mbwa pesa zake zilizosalia wakati Mbuzi alipotoroka bila kulipa chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" KARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908794244","data":{"timestamp":" 946908794243"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dereva alikuwa karibu kumrejeshea Mbwa pesa zake zilizosalia wakati Mbuzi alipotoroka bila kulipa chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMREJESHEA"," userResponse":" KUMREJESHEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908794802","data":{"timestamp":" 946908794802"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dereva alikuwa karibu kumrejeshea Mbwa pesa zake zilizosalia wakati Mbuzi alipotoroka bila kulipa chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBWA"," userResponse":" MBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908795304","data":{"timestamp":" 946908795303"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dereva alikuwa karibu kumrejeshea Mbwa pesa zake zilizosalia wakati Mbuzi alipotoroka bila kulipa chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PESA"," userResponse":" PESA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908795793","data":{"timestamp":" 946908795793"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dereva alikuwa karibu kumrejeshea Mbwa pesa zake zilizosalia wakati Mbuzi alipotoroka bila kulipa chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAKE"," userResponse":" ZAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908797255","data":{"timestamp":" 946908797254"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dereva alikuwa karibu kumrejeshea Mbwa pesa zake zilizosalia wakati Mbuzi alipotoroka bila kulipa chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILIZOSALIA"," userResponse":" ZILIZOSALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908798753","data":{"timestamp":" 946908798753"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dereva alikuwa karibu kumrejeshea Mbwa pesa zake zilizosalia wakati Mbuzi alipotoroka bila kulipa chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908799390","data":{"timestamp":" 946908799389"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dereva alikuwa karibu kumrejeshea Mbwa pesa zake zilizosalia wakati Mbuzi alipotoroka bila kulipa chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUZI"," userResponse":" MBUZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908800834","data":{"timestamp":" 946908800833"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dereva alikuwa karibu kumrejeshea Mbwa pesa zake zilizosalia wakati Mbuzi alipotoroka bila kulipa chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOTOROKA"," userResponse":" ALIPOTOROKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908801630","data":{"timestamp":" 946908801629"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dereva alikuwa karibu kumrejeshea Mbwa pesa zake zilizosalia wakati Mbuzi alipotoroka bila kulipa chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908802294","data":{"timestamp":" 946908802293"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dereva alikuwa karibu kumrejeshea Mbwa pesa zake zilizosalia wakati Mbuzi alipotoroka bila kulipa chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIPA"," userResponse":" KULIPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908803198","data":{"timestamp":" 946908803197"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dereva alikuwa karibu kumrejeshea Mbwa pesa zake zilizosalia wakati Mbuzi alipotoroka bila kulipa chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" CHOCHOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908805888","data":{"timestamp":" 946908805888"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dereva alikuwa karibu kumrejeshea Mbwa pesa zake zilizosalia wakati Mbuzi alipotoroka bila kulipa chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DEREVA"," userResponse":" DEREVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908808086","data":{"timestamp":" 946908808086"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dereva alikuwa karibu kumrejeshea Mbwa pesa zake zilizosalia wakati Mbuzi alipotoroka bila kulipa chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908810188","data":{"timestamp":" 946908810188"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dereva alikuwa karibu kumrejeshea Mbwa pesa zake zilizosalia wakati Mbuzi alipotoroka bila kulipa chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908811857","data":{"timestamp":" 946908811857"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dereva alikuwa karibu kumrejeshea Mbwa pesa zake zilizosalia wakati Mbuzi alipotoroka bila kulipa chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" KARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908813160","data":{"timestamp":" 946908813159"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dereva alikuwa karibu kumrejeshea Mbwa pesa zake zilizosalia wakati Mbuzi alipotoroka bila kulipa chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUMREJESHEA"," userResponse":" START_KUMREJESHEA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908814934","data":{"timestamp":" 946908814934"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dereva alikuwa karibu kumrejeshea Mbwa pesa zake zilizosalia wakati Mbuzi alipotoroka bila kulipa chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" KUMREJESHEA"," userResponse":" START_KUMREJESHEA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908816633","data":{"timestamp":" 946908816632"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dereva alikuwa karibu kumrejeshea Mbwa pesa zake zilizosalia wakati Mbuzi alipotoroka bila kulipa chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMREJESHEA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908818786","data":{"timestamp":" 946908818786"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dereva alikuwa karibu kumrejeshea Mbwa pesa zake zilizosalia wakati Mbuzi alipotoroka bila kulipa chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBWA"," userResponse":" MBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908819893","data":{"timestamp":" 946908819893"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dereva alikuwa karibu kumrejeshea Mbwa pesa zake zilizosalia wakati Mbuzi alipotoroka bila kulipa chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PESA"," userResponse":" PESA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908820298","data":{"timestamp":" 946908820298"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dereva alikuwa karibu kumrejeshea Mbwa pesa zake zilizosalia wakati Mbuzi alipotoroka bila kulipa chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAKE"," userResponse":" ZAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908824289","data":{"timestamp":" 946908824289"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dereva alikuwa karibu kumrejeshea Mbwa pesa zake zilizosalia wakati Mbuzi alipotoroka bila kulipa chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILIZOSALIA"," userResponse":" ZILIZOSALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908826318","data":{"timestamp":" 946908826318"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dereva alikuwa karibu kumrejeshea Mbwa pesa zake zilizosalia wakati Mbuzi alipotoroka bila kulipa chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" KARIBU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908827342","data":{"timestamp":" 946908827342"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dereva alikuwa karibu kumrejeshea Mbwa pesa zake zilizosalia wakati Mbuzi alipotoroka bila kulipa chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" START_WAKATI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908829047","data":{"timestamp":" 946908829046"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dereva alikuwa karibu kumrejeshea Mbwa pesa zake zilizosalia wakati Mbuzi alipotoroka bila kulipa chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908829940","data":{"timestamp":" 946908829940"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dereva alikuwa karibu kumrejeshea Mbwa pesa zake zilizosalia wakati Mbuzi alipotoroka bila kulipa chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUZI"," userResponse":" MBUZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908831313","data":{"timestamp":" 946908831312"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dereva alikuwa karibu kumrejeshea Mbwa pesa zake zilizosalia wakati Mbuzi alipotoroka bila kulipa chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIPOTOROKA"," userResponse":" START_ALIPOTOROKA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908832926","data":{"timestamp":" 946908832926"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dereva alikuwa karibu kumrejeshea Mbwa pesa zake zilizosalia wakati Mbuzi alipotoroka bila kulipa chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOTOROKA"," userResponse":" ALIPOTOROKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908834666","data":{"timestamp":" 946908834665"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dereva alikuwa karibu kumrejeshea Mbwa pesa zake zilizosalia wakati Mbuzi alipotoroka bila kulipa chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908836216","data":{"timestamp":" 946908836215"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dereva alikuwa karibu kumrejeshea Mbwa pesa zake zilizosalia wakati Mbuzi alipotoroka bila kulipa chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIPA"," userResponse":" KULIPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908837402","data":{"timestamp":" 946908837401"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dereva alikuwa karibu kumrejeshea Mbwa pesa zake zilizosalia wakati Mbuzi alipotoroka bila kulipa chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" START_ALIPOTOROKA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908838883","data":{"timestamp":" 946908838882"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dereva alikuwa karibu kumrejeshea Mbwa pesa zake zilizosalia wakati Mbuzi alipotoroka bila kulipa chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" CHOCHOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908841598","data":{"timestamp":" 946908841597"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dereva alikasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DEREVA"," userResponse":" DEREVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908843265","data":{"timestamp":" 946908843264"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dereva alikasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKASIRIKA"," userResponse":" ALIKASIRIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908843928","data":{"timestamp":" 946908843927"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dereva alikasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908845896","data":{"timestamp":" 946908845896"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dereva alikasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DEREVA"," userResponse":" DEREVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908846700","data":{"timestamp":" 946908846699"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dereva alikasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIKASIRIKA"," userResponse":" START_ALIKASIRIKA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908847915","data":{"timestamp":" 946908847914"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dereva alikasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALIKASIRIKA"," userResponse":" SANA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908849725","data":{"timestamp":" 946908849725"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dereva alikasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKASIRIKA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908850420","data":{"timestamp":" 946908850420"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dereva alikasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" DEREVA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908851930","data":{"timestamp":" 946908851929"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dereva alikasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908854459","data":{"timestamp":" 946908854459"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka huku akiendesha gari bila kumrudishia Mbwa pesa zake zilizobaki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONDOKA"," userResponse":" ALIONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908854665","data":{"timestamp":" 946908854664"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka huku akiendesha gari bila kumrudishia Mbwa pesa zake zilizobaki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKU"," userResponse":" HUKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908856243","data":{"timestamp":" 946908856243"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka huku akiendesha gari bila kumrudishia Mbwa pesa zake zilizobaki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIENDESHA"," userResponse":" AKIENDESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908856912","data":{"timestamp":" 946908856912"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka huku akiendesha gari bila kumrudishia Mbwa pesa zake zilizobaki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GARI"," userResponse":" GARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908857702","data":{"timestamp":" 946908857701"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka huku akiendesha gari bila kumrudishia Mbwa pesa zake zilizobaki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908858809","data":{"timestamp":" 946908858808"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka huku akiendesha gari bila kumrudishia Mbwa pesa zake zilizobaki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMRUDISHIA"," userResponse":" KUMRUDISHIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908859390","data":{"timestamp":" 946908859389"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka huku akiendesha gari bila kumrudishia Mbwa pesa zake zilizobaki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBWA"," userResponse":" MBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908859846","data":{"timestamp":" 946908859845"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka huku akiendesha gari bila kumrudishia Mbwa pesa zake zilizobaki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PESA"," userResponse":" PESA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908860384","data":{"timestamp":" 946908860382"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka huku akiendesha gari bila kumrudishia Mbwa pesa zake zilizobaki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAKE"," userResponse":" ZAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908861592","data":{"timestamp":" 946908861592"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka huku akiendesha gari bila kumrudishia Mbwa pesa zake zilizobaki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILIZOBAKI"," userResponse":" ZILIZOBAKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908863860","data":{"timestamp":" 946908863860"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka huku akiendesha gari bila kumrudishia Mbwa pesa zake zilizobaki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONDOKA"," userResponse":" ALIONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908865843","data":{"timestamp":" 946908865842"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka huku akiendesha gari bila kumrudishia Mbwa pesa zake zilizobaki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKU"," userResponse":" HUKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908865952","data":{"timestamp":" 946908865951"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka huku akiendesha gari bila kumrudishia Mbwa pesa zake zilizobaki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" AKIENDESHA"," userResponse":" START_AKIENDESHA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908867305","data":{"timestamp":" 946908867304"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka huku akiendesha gari bila kumrudishia Mbwa pesa zake zilizobaki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" AKIENDESHA"," userResponse":" START_AKIENDESHA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908869300","data":{"timestamp":" 946908869299"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka huku akiendesha gari bila kumrudishia Mbwa pesa zake zilizobaki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIENDESHA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908870378","data":{"timestamp":" 946908870378"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka huku akiendesha gari bila kumrudishia Mbwa pesa zake zilizobaki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GARI"," userResponse":" GARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908872181","data":{"timestamp":" 946908872181"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka huku akiendesha gari bila kumrudishia Mbwa pesa zake zilizobaki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908873173","data":{"timestamp":" 946908873173"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka huku akiendesha gari bila kumrudishia Mbwa pesa zake zilizobaki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUMRUDISHIA"," userResponse":" MBWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908874837","data":{"timestamp":" 946908874836"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka huku akiendesha gari bila kumrudishia Mbwa pesa zake zilizobaki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMRUDISHIA"," userResponse":" KUMRUDISHIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908876222","data":{"timestamp":" 946908876221"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka huku akiendesha gari bila kumrudishia Mbwa pesa zake zilizobaki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBWA"," userResponse":" MBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908877400","data":{"timestamp":" 946908877400"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka huku akiendesha gari bila kumrudishia Mbwa pesa zake zilizobaki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PESA"," userResponse":" PESA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908877817","data":{"timestamp":" 946908877816"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka huku akiendesha gari bila kumrudishia Mbwa pesa zake zilizobaki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAKE"," userResponse":" ZAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908879834","data":{"timestamp":" 946908879834"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka huku akiendesha gari bila kumrudishia Mbwa pesa zake zilizobaki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ZILIZOBAKI"," userResponse":" START_ZILIZOBAKI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908880858","data":{"timestamp":" 946908880858"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka huku akiendesha gari bila kumrudishia Mbwa pesa zake zilizobaki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ZILIZOBAKI"," userResponse":" BILA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908882891","data":{"timestamp":" 946908882891"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka huku akiendesha gari bila kumrudishia Mbwa pesa zake zilizobaki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILIZOBAKI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908885157","data":{"timestamp":" 946908885156"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIYO"," userResponse":" HIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908885601","data":{"timestamp":" 946908885601"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDIYO"," userResponse":" NDIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908886460","data":{"timestamp":" 946908886459"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABABU"," userResponse":" SABABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908887371","data":{"timestamp":" 946908887370"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATA"," userResponse":" HATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908887972","data":{"timestamp":" 946908887971"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LEO"," userResponse":" LEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908888691","data":{"timestamp":" 946908888690"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBWA"," userResponse":" MBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908889607","data":{"timestamp":" 946908889607"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKIMBIA"," userResponse":" HUKIMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908890928","data":{"timestamp":" 946908890927"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUELEKEA"," userResponse":" KUELEKEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908891268","data":{"timestamp":" 946908891267"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GARI"," userResponse":" GARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908892126","data":{"timestamp":" 946908892125"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIWA"," userResponse":" AKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908892343","data":{"timestamp":" 946908892342"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908892870","data":{"timestamp":" 946908892869"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIA"," userResponse":" NIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908893059","data":{"timestamp":" 946908893059"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908894022","data":{"timestamp":" 946908894021"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUANGALIA"," userResponse":" KUANGALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908894778","data":{"timestamp":" 946908894778"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDANI"," userResponse":" NDANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908895924","data":{"timestamp":" 946908895923"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908896814","data":{"timestamp":" 946908896813"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMPATA"," userResponse":" KUMPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908897541","data":{"timestamp":" 946908897541"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DEREVA"," userResponse":" DEREVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908898193","data":{"timestamp":" 946908898192"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYE"," userResponse":" ALIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908898400","data":{"timestamp":" 946908898399"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908898907","data":{"timestamp":" 946908898907"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PESA"," userResponse":" PESA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908899428","data":{"timestamp":" 946908899428"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 21"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAKE"," userResponse":" ZAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908900765","data":{"timestamp":" 946908900764"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 22"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILIZOSALIA"," userResponse":" ZILIZOSALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908904295","data":{"timestamp":" 946908904294"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIYO"," userResponse":" HIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908905091","data":{"timestamp":" 946908905091"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDIYO"," userResponse":" NDIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908906384","data":{"timestamp":" 946908906384"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" SABABU"," userResponse":" START_SABABU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908908647","data":{"timestamp":" 946908908646"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABABU"," userResponse":" SABABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908911777","data":{"timestamp":" 946908911777"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATA"," userResponse":" HATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908913065","data":{"timestamp":" 946908913065"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LEO"," userResponse":" LEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908916157","data":{"timestamp":" 946908916157"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBWA"," userResponse":" MBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908918450","data":{"timestamp":" 946908918449"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" HUKIMBIA"," userResponse":" MBWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908919832","data":{"timestamp":" 946908919831"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKIMBIA"," userResponse":" HUKIMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908921151","data":{"timestamp":" 946908921150"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUELEKEA"," userResponse":" LEO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908922041","data":{"timestamp":" 946908922041"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" KUELEKEA"," userResponse":" YA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908923756","data":{"timestamp":" 946908923755"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUELEKEA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908925029","data":{"timestamp":" 946908925029"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GARI"," userResponse":" GARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908927228","data":{"timestamp":" 946908927228"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIWA"," userResponse":" AKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908928501","data":{"timestamp":" 946908928501"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908929766","data":{"timestamp":" 946908929765"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NIA"," userResponse":" MBWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908931373","data":{"timestamp":" 946908931372"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" NIA"," userResponse":" HIYO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908932773","data":{"timestamp":" 946908932772"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908935262","data":{"timestamp":" 946908935261"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" NDIYO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908936772","data":{"timestamp":" 946908936771"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908937985","data":{"timestamp":" 946908937984"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUANGALIA"," userResponse":" KUANGALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908938387","data":{"timestamp":" 946908938387"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDANI"," userResponse":" NDANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908941892","data":{"timestamp":" 946908941892"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908944412","data":{"timestamp":" 946908944411"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUMPATA"," userResponse":" KUELEKEA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908946119","data":{"timestamp":" 946908946119"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMPATA"," userResponse":" KUMPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908948115","data":{"timestamp":" 946908948114"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" DEREVA"," userResponse":" PESA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908949662","data":{"timestamp":" 946908949662"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DEREVA"," userResponse":" DEREVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908952617","data":{"timestamp":" 946908952617"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYE"," userResponse":" ALIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908953681","data":{"timestamp":" 946908953681"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908954028","data":{"timestamp":" 946908954028"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PESA"," userResponse":" PESA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908956214","data":{"timestamp":" 946908956213"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 21"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAKE"," userResponse":" ZAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908958117","data":{"timestamp":" 946908958116"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 22"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ZILIZOSALIA"," userResponse":" START_ZILIZOSALIA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908960759","data":{"timestamp":" 946908960758"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu hata leo Mbwa hukimbia kuelekea gari akiwa na nia ya kuangalia ndani ili kumpata dereva aliye na pesa zake zilizosalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 22"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILIZOSALIA"," userResponse":" ZILIZOSALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908963108","data":{"timestamp":" 946908963107"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi naye hutoroka anaposikia mlio wa gari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUZI"," userResponse":" MBUZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908963626","data":{"timestamp":" 946908963625"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi naye hutoroka anaposikia mlio wa gari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAYE"," userResponse":" NAYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908964703","data":{"timestamp":" 946908964703"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi naye hutoroka anaposikia mlio wa gari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUTOROKA"," userResponse":" HUTOROKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908965952","data":{"timestamp":" 946908965951"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi naye hutoroka anaposikia mlio wa gari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAPOSIKIA"," userResponse":" ANAPOSIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908966564","data":{"timestamp":" 946908966563"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi naye hutoroka anaposikia mlio wa gari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLIO"," userResponse":" MLIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908966841","data":{"timestamp":" 946908966841"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi naye hutoroka anaposikia mlio wa gari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908967250","data":{"timestamp":" 946908967250"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi naye hutoroka anaposikia mlio wa gari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GARI"," userResponse":" GARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908969336","data":{"timestamp":" 946908969336"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi naye hutoroka anaposikia mlio wa gari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUZI"," userResponse":" MBUZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908969665","data":{"timestamp":" 946908969664"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi naye hutoroka anaposikia mlio wa gari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAYE"," userResponse":" NAYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908970559","data":{"timestamp":" 946908970559"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi naye hutoroka anaposikia mlio wa gari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUTOROKA"," userResponse":" HUTOROKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908971443","data":{"timestamp":" 946908971442"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi naye hutoroka anaposikia mlio wa gari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ANAPOSIKIA"," userResponse":" START_ANAPOSIKIA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908972891","data":{"timestamp":" 946908972891"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi naye hutoroka anaposikia mlio wa gari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ANAPOSIKIA"," userResponse":" MLIO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908974948","data":{"timestamp":" 946908974948"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi naye hutoroka anaposikia mlio wa gari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAPOSIKIA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908975434","data":{"timestamp":" 946908975433"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi naye hutoroka anaposikia mlio wa gari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLIO"," userResponse":" MLIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908975438","data":{"timestamp":" 946908975438"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi naye hutoroka anaposikia mlio wa gari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908975506","data":{"timestamp":" 946908975506"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi naye hutoroka anaposikia mlio wa gari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GARI"," userResponse":" GARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908977920","data":{"timestamp":" 946908977920"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaogopa kushikwa kwa kukosa kulipa nauli yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAOGOPA"," userResponse":" ANAOGOPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908978886","data":{"timestamp":" 946908978885"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaogopa kushikwa kwa kukosa kulipa nauli yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSHIKWA"," userResponse":" KUSHIKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908979505","data":{"timestamp":" 946908979505"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaogopa kushikwa kwa kukosa kulipa nauli yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908980145","data":{"timestamp":" 946908980144"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaogopa kushikwa kwa kukosa kulipa nauli yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKOSA"," userResponse":" KUKOSA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908980774","data":{"timestamp":" 946908980773"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaogopa kushikwa kwa kukosa kulipa nauli yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIPA"," userResponse":" KULIPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908981353","data":{"timestamp":" 946908981352"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaogopa kushikwa kwa kukosa kulipa nauli yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAULI"," userResponse":" NAULI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908981850","data":{"timestamp":" 946908981849"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaogopa kushikwa kwa kukosa kulipa nauli yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908983501","data":{"timestamp":" 946908983501"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaogopa kushikwa kwa kukosa kulipa nauli yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ANAOGOPA"," userResponse":" START_ANAOGOPA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908984886","data":{"timestamp":" 946908984886"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaogopa kushikwa kwa kukosa kulipa nauli yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ANAOGOPA"," userResponse":" START_ANAOGOPA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908986674","data":{"timestamp":" 946908986674"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaogopa kushikwa kwa kukosa kulipa nauli yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAOGOPA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908987172","data":{"timestamp":" 946908987171"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaogopa kushikwa kwa kukosa kulipa nauli yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUSHIKWA"," userResponse":" START_KUSHIKWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908989245","data":{"timestamp":" 946908989245"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaogopa kushikwa kwa kukosa kulipa nauli yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSHIKWA"," userResponse":" KUSHIKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908990785","data":{"timestamp":" 946908990784"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaogopa kushikwa kwa kukosa kulipa nauli yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908993193","data":{"timestamp":" 946908993193"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaogopa kushikwa kwa kukosa kulipa nauli yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKOSA"," userResponse":" KUKOSA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908997399","data":{"timestamp":" 946908997398"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaogopa kushikwa kwa kukosa kulipa nauli yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIPA"," userResponse":" KULIPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946908999088","data":{"timestamp":" 946908999088"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaogopa kushikwa kwa kukosa kulipa nauli yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAULI"," userResponse":" NAULI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909000288","data":{"timestamp":" 946909000287"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaogopa kushikwa kwa kukosa kulipa nauli yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909002307","data":{"timestamp":" 946909002307"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na Ng'ombe hashughuliki gari linapo kuja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909002886","data":{"timestamp":" 946909002886"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na Ng'ombe hashughuliki gari linapo kuja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909002902","data":{"timestamp":" 946909002902"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na Ng'ombe hashughuliki gari linapo kuja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909004039","data":{"timestamp":" 946909004038"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na Ng'ombe hashughuliki gari linapo kuja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HASHUGHULIKI"," userResponse":" HASHUGHULIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909004960","data":{"timestamp":" 946909004959"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na Ng'ombe hashughuliki gari linapo kuja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GARI"," userResponse":" GARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909005596","data":{"timestamp":" 946909005595"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na Ng'ombe hashughuliki gari linapo kuja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LINAPO"," userResponse":" LINAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909006142","data":{"timestamp":" 946909006141"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na Ng'ombe hashughuliki gari linapo kuja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUJA"," userResponse":" KUJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909007806","data":{"timestamp":" 946909007806"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na Ng'ombe hashughuliki gari linapo kuja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909008182","data":{"timestamp":" 946909008182"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na Ng'ombe hashughuliki gari linapo kuja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909008351","data":{"timestamp":" 946909008350"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na Ng'ombe hashughuliki gari linapo kuja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909008585","data":{"timestamp":" 946909008584"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na Ng'ombe hashughuliki gari linapo kuja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" HASHUGHULIKI"," userResponse":" START_HASHUGHULIKI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909009596","data":{"timestamp":" 946909009595"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na Ng'ombe hashughuliki gari linapo kuja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" HASHUGHULIKI"," userResponse":" GARI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909011448","data":{"timestamp":" 946909011447"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na Ng'ombe hashughuliki gari linapo kuja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HASHUGHULIKI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909013036","data":{"timestamp":" 946909013036"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na Ng'ombe hashughuliki gari linapo kuja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GARI"," userResponse":" GARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909014328","data":{"timestamp":" 946909014327"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na Ng'ombe hashughuliki gari linapo kuja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LINAPO"," userResponse":" LINAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909015060","data":{"timestamp":" 946909015059"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na Ng'ombe hashughuliki gari linapo kuja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUJA"," userResponse":" KUJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909017001","data":{"timestamp":" 946909017000"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe huchukuwa muda wake kupita barabara kutoka upande mmoja hadi mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909017032","data":{"timestamp":" 946909017031"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe huchukuwa muda wake kupita barabara kutoka upande mmoja hadi mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909018013","data":{"timestamp":" 946909018013"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe huchukuwa muda wake kupita barabara kutoka upande mmoja hadi mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUCHUKUWA"," userResponse":" HUCHUKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909018546","data":{"timestamp":" 946909018546"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe huchukuwa muda wake kupita barabara kutoka upande mmoja hadi mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUDA"," userResponse":" MUDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909019183","data":{"timestamp":" 946909019182"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe huchukuwa muda wake kupita barabara kutoka upande mmoja hadi mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909019962","data":{"timestamp":" 946909019961"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe huchukuwa muda wake kupita barabara kutoka upande mmoja hadi mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPITA"," userResponse":" KUPITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909020991","data":{"timestamp":" 946909020990"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe huchukuwa muda wake kupita barabara kutoka upande mmoja hadi mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BARABARA"," userResponse":" BARABARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909022060","data":{"timestamp":" 946909022060"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe huchukuwa muda wake kupita barabara kutoka upande mmoja hadi mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKA"," userResponse":" KUTOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909022599","data":{"timestamp":" 946909022599"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe huchukuwa muda wake kupita barabara kutoka upande mmoja hadi mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPANDE"," userResponse":" UPANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909023432","data":{"timestamp":" 946909023432"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe huchukuwa muda wake kupita barabara kutoka upande mmoja hadi mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909024234","data":{"timestamp":" 946909024233"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe huchukuwa muda wake kupita barabara kutoka upande mmoja hadi mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909025016","data":{"timestamp":" 946909025016"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe huchukuwa muda wake kupita barabara kutoka upande mmoja hadi mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909030185","data":{"timestamp":" 946909030185"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe huchukuwa muda wake kupita barabara kutoka upande mmoja hadi mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" HUCHUKUWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909035730","data":{"timestamp":" 946909035730"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe huchukuwa muda wake kupita barabara kutoka upande mmoja hadi mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909043057","data":{"timestamp":" 946909043057"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe huchukuwa muda wake kupita barabara kutoka upande mmoja hadi mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909060029","data":{"timestamp":" 946909060029"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe huchukuwa muda wake kupita barabara kutoka upande mmoja hadi mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" HUCHUKUWA"," userResponse":" NG"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909061740","data":{"timestamp":" 946909061739"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe huchukuwa muda wake kupita barabara kutoka upande mmoja hadi mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" HUCHUKUWA"," userResponse":" UPANDE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909063462","data":{"timestamp":" 946909063462"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe huchukuwa muda wake kupita barabara kutoka upande mmoja hadi mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUCHUKUWA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909064422","data":{"timestamp":" 946909064422"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe huchukuwa muda wake kupita barabara kutoka upande mmoja hadi mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MUDA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909066848","data":{"timestamp":" 946909066847"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe huchukuwa muda wake kupita barabara kutoka upande mmoja hadi mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUDA"," userResponse":" MUDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909068141","data":{"timestamp":" 946909068141"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe huchukuwa muda wake kupita barabara kutoka upande mmoja hadi mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909071059","data":{"timestamp":" 946909071059"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe huchukuwa muda wake kupita barabara kutoka upande mmoja hadi mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUPITA"," userResponse":" NG"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909072732","data":{"timestamp":" 946909072732"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe huchukuwa muda wake kupita barabara kutoka upande mmoja hadi mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" KUPITA"," userResponse":" NG"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909074205","data":{"timestamp":" 946909074204"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe huchukuwa muda wake kupita barabara kutoka upande mmoja hadi mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPITA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909074506","data":{"timestamp":" 946909074506"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe huchukuwa muda wake kupita barabara kutoka upande mmoja hadi mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" BARABARA"," userResponse":" START_MWINGINE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909077039","data":{"timestamp":" 946909077039"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe huchukuwa muda wake kupita barabara kutoka upande mmoja hadi mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" BARABARA"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909078502","data":{"timestamp":" 946909078501"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe huchukuwa muda wake kupita barabara kutoka upande mmoja hadi mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BARABARA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909080782","data":{"timestamp":" 946909080782"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe huchukuwa muda wake kupita barabara kutoka upande mmoja hadi mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUTOKA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909082865","data":{"timestamp":" 946909082865"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe huchukuwa muda wake kupita barabara kutoka upande mmoja hadi mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" KUTOKA"," userResponse":" NG"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909084382","data":{"timestamp":" 946909084381"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe huchukuwa muda wake kupita barabara kutoka upande mmoja hadi mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909086751","data":{"timestamp":" 946909086750"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe huchukuwa muda wake kupita barabara kutoka upande mmoja hadi mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" UPANDE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909101682","data":{"timestamp":" 946909101681"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe huchukuwa muda wake kupita barabara kutoka upande mmoja hadi mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" UPANDE"," userResponse":" NG"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909103172","data":{"timestamp":" 946909103172"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe huchukuwa muda wake kupita barabara kutoka upande mmoja hadi mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPANDE"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909120624","data":{"timestamp":" 946909120624"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe huchukuwa muda wake kupita barabara kutoka upande mmoja hadi mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" OMBE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909121997","data":{"timestamp":" 946909121996"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe huchukuwa muda wake kupita barabara kutoka upande mmoja hadi mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909123503","data":{"timestamp":" 946909123503"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe huchukuwa muda wake kupita barabara kutoka upande mmoja hadi mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909124887","data":{"timestamp":" 946909124887"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe huchukuwa muda wake kupita barabara kutoka upande mmoja hadi mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909126492","data":{"timestamp":" 946909126491"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe huchukuwa muda wake kupita barabara kutoka upande mmoja hadi mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909127039","data":{"timestamp":" 946909127038"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe huchukuwa muda wake kupita barabara kutoka upande mmoja hadi mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" NG"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909132453","data":{"timestamp":" 946909132453"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe huchukuwa muda wake kupita barabara kutoka upande mmoja hadi mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909134601","data":{"timestamp":" 946909134601"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anajua kuwa alilipa nauli yake kamili!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAJUA"," userResponse":" ANAJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909135183","data":{"timestamp":" 946909135183"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anajua kuwa alilipa nauli yake kamili!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909136103","data":{"timestamp":" 946909136102"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anajua kuwa alilipa nauli yake kamili!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALILIPA"," userResponse":" ALILIPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909136808","data":{"timestamp":" 946909136808"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anajua kuwa alilipa nauli yake kamili!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAULI"," userResponse":" NAULI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909137183","data":{"timestamp":" 946909137183"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anajua kuwa alilipa nauli yake kamili!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909138171","data":{"timestamp":" 946909138170"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anajua kuwa alilipa nauli yake kamili!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMILI"," userResponse":" KAMILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909143890","data":{"timestamp":" 946909143890"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anajua kuwa alilipa nauli yake kamili!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ANAJUA"," userResponse":" NG"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909145047","data":{"timestamp":" 946909145047"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anajua kuwa alilipa nauli yake kamili!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ANAJUA"," userResponse":" ALILIPA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909146723","data":{"timestamp":" 946909146722"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anajua kuwa alilipa nauli yake kamili!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAJUA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909148770","data":{"timestamp":" 946909148770"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anajua kuwa alilipa nauli yake kamili!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" ANAJUA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909150098","data":{"timestamp":" 946909150098"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anajua kuwa alilipa nauli yake kamili!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" MUDA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909151533","data":{"timestamp":" 946909151532"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anajua kuwa alilipa nauli yake kamili!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909152308","data":{"timestamp":" 946909152308"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anajua kuwa alilipa nauli yake kamili!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALILIPA"," userResponse":" WAKE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909154945","data":{"timestamp":" 946909154945"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anajua kuwa alilipa nauli yake kamili!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALILIPA"," userResponse":" KUTOKA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909156597","data":{"timestamp":" 946909156597"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anajua kuwa alilipa nauli yake kamili!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALILIPA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909160635","data":{"timestamp":" 946909160635"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anajua kuwa alilipa nauli yake kamili!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAULI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909162780","data":{"timestamp":" 946909162779"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anajua kuwa alilipa nauli yake kamili!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909162892","data":{"timestamp":" 946909162891"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anajua kuwa alilipa nauli yake kamili!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMILI"," userResponse":" KAMILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909164918","data":{"timestamp":" 946909164916"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Anajua kuwa alilipa nauli yake kamili!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909165047","data":{"timestamp":" 946909165047"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 08c5b9b2-566c-40d3-8bb3-2f474b4b4e65"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Anajua kuwa alilipa nauli yake kamili!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMILI"," userResponse":" KAMILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909212523","data":{"timestamp":" 946909212522"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 56a2628a-1607-4a5e-bf0d-65cc97cf73cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUZI"," userResponse":" MBUZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909218034","data":{"timestamp":" 946909218033"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 56a2628a-1607-4a5e-bf0d-65cc97cf73cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBWA"," userResponse":" MBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909220823","data":{"timestamp":" 946909220823"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 56a2628a-1607-4a5e-bf0d-65cc97cf73cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909221633","data":{"timestamp":" 946909221633"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 56a2628a-1607-4a5e-bf0d-65cc97cf73cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909221643","data":{"timestamp":" 946909221643"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 56a2628a-1607-4a5e-bf0d-65cc97cf73cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909222313","data":{"timestamp":" 946909222313"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 56a2628a-1607-4a5e-bf0d-65cc97cf73cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" START_WALIKUWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909223147","data":{"timestamp":" 946909223146"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 56a2628a-1607-4a5e-bf0d-65cc97cf73cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" MBWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909225057","data":{"timestamp":" 946909225056"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 56a2628a-1607-4a5e-bf0d-65cc97cf73cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909225229","data":{"timestamp":" 946909225229"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 56a2628a-1607-4a5e-bf0d-65cc97cf73cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MARAFIKI"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909230215","data":{"timestamp":" 946909230214"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 56a2628a-1607-4a5e-bf0d-65cc97cf73cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" MARAFIKI"," userResponse":" MBWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909232209","data":{"timestamp":" 946909232209"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 56a2628a-1607-4a5e-bf0d-65cc97cf73cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARAFIKI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909235611","data":{"timestamp":" 946909235611"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 56a2628a-1607-4a5e-bf0d-65cc97cf73cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909235800","data":{"timestamp":" 946909235800"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" 56a2628a-1607-4a5e-bf0d-65cc97cf73cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARAFIKI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:nonwrd.4.noShow.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909258907","data":{"timestamp":" 946909258907"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" fc8807c7-4dd5-4edf-b043-ba7f5e33da3c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_nonwrd.4.noShow.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_pogu_muma_suvi"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:nonwrd.4.noShow.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909265544","data":{"timestamp":" 946909265544"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" fc8807c7-4dd5-4edf-b043-ba7f5e33da3c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_nonwrd.4.noShow.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_hone_pibu_hejo"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:nonwrd.4.noShow.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909272166","data":{"timestamp":" 946909272166"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" fc8807c7-4dd5-4edf-b043-ba7f5e33da3c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_nonwrd.4.noShow.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_gubo_muye_muma"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:nonwrd.4.noShow.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909278831","data":{"timestamp":" 946909278829"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" fc8807c7-4dd5-4edf-b043-ba7f5e33da3c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_nonwrd.4.noShow.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_gove_lera_bepi"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:nonwrd.4.noShow.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909285456","data":{"timestamp":" 946909285456"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" fc8807c7-4dd5-4edf-b043-ba7f5e33da3c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_nonwrd.4.noShow.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_suvi_bepu_hoho"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:nonwrd.4.noShow.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909292074","data":{"timestamp":" 946909292074"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" fc8807c7-4dd5-4edf-b043-ba7f5e33da3c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_nonwrd.4.noShow.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_fago_tade_biye"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:nonwrd.4.noShow.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909298698","data":{"timestamp":" 946909298698"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" fc8807c7-4dd5-4edf-b043-ba7f5e33da3c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_nonwrd.4.noShow.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_bepi_zeti_boyi"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:nonwrd.4.noShow.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909305340","data":{"timestamp":" 946909305340"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" fc8807c7-4dd5-4edf-b043-ba7f5e33da3c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_nonwrd.4.noShow.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_reho_tade_sevu"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:nonwrd.4.noShow.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909311951","data":{"timestamp":" 946909311951"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" fc8807c7-4dd5-4edf-b043-ba7f5e33da3c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_nonwrd.4.noShow.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_muma_wope_hejo"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:nonwrd.4.noShow.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909318588","data":{"timestamp":" 946909318588"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" fc8807c7-4dd5-4edf-b043-ba7f5e33da3c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_nonwrd.4.noShow.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_bobo_tade_zadi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:nonwrd.4.noShow.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909330671","data":{"timestamp":" 946909330670"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" fc8807c7-4dd5-4edf-b043-ba7f5e33da3c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_nonwrd.4.noShow.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" o1_bobo_tade_zadi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909509236","data":{"timestamp":" 946909509235"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" fca3d104-1f74-4d91-83c4-32661446b490"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale paliishi msichana kwa jina Kalabushe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909509711","data":{"timestamp":" 946909509710"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" fca3d104-1f74-4d91-83c4-32661446b490"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale paliishi msichana kwa jina Kalabushe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909510935","data":{"timestamp":" 946909510935"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" fca3d104-1f74-4d91-83c4-32661446b490"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale paliishi msichana kwa jina Kalabushe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIISHI"," userResponse":" PALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909511573","data":{"timestamp":" 946909511572"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" fca3d104-1f74-4d91-83c4-32661446b490"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale paliishi msichana kwa jina Kalabushe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSICHANA"," userResponse":" MSICHANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909511829","data":{"timestamp":" 946909511828"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" fca3d104-1f74-4d91-83c4-32661446b490"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale paliishi msichana kwa jina Kalabushe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909512261","data":{"timestamp":" 946909512260"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" fca3d104-1f74-4d91-83c4-32661446b490"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale paliishi msichana kwa jina Kalabushe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINA"," userResponse":" JINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909513071","data":{"timestamp":" 946909513070"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" fca3d104-1f74-4d91-83c4-32661446b490"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale paliishi msichana kwa jina Kalabushe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALABUSHE"," userResponse":" KALABUSHE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909516989","data":{"timestamp":" 946909516988"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" fca3d104-1f74-4d91-83c4-32661446b490"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale paliishi msichana kwa jina Kalabushe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909529868","data":{"timestamp":" 946909529868"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" fca3d104-1f74-4d91-83c4-32661446b490"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale paliishi msichana kwa jina Kalabushe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909529974","data":{"timestamp":" 946909529974"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" fca3d104-1f74-4d91-83c4-32661446b490"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale paliishi msichana kwa jina Kalabushe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" PALIISHI"," userResponse":" JINA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909538209","data":{"timestamp":" 946909538208"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" fca3d104-1f74-4d91-83c4-32661446b490"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale paliishi msichana kwa jina Kalabushe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" PALIISHI"," userResponse":" START_PALIISHI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909539832","data":{"timestamp":" 946909539831"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" fca3d104-1f74-4d91-83c4-32661446b490"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale paliishi msichana kwa jina Kalabushe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIISHI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909591709","data":{"timestamp":" 946909591708"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" fca3d104-1f74-4d91-83c4-32661446b490"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale paliishi msichana kwa jina Kalabushe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSICHANA"," userResponse":" MSICHANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909591723","data":{"timestamp":" 946909591722"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" fca3d104-1f74-4d91-83c4-32661446b490"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale paliishi msichana kwa jina Kalabushe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909591742","data":{"timestamp":" 946909591742"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" fca3d104-1f74-4d91-83c4-32661446b490"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale paliishi msichana kwa jina Kalabushe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINA"," userResponse":" JINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909594920","data":{"timestamp":" 946909594920"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" fca3d104-1f74-4d91-83c4-32661446b490"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale paliishi msichana kwa jina Kalabushe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KALABUSHE"," userResponse":" KWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909598781","data":{"timestamp":" 946909598781"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" fca3d104-1f74-4d91-83c4-32661446b490"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale paliishi msichana kwa jina Kalabushe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALABUSHE"," userResponse":" KALABUSHE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909600809","data":{"timestamp":" 946909600809"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" fca3d104-1f74-4d91-83c4-32661446b490"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kalabushe alikuwa chiriku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALABUSHE"," userResponse":" KALABUSHE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909601677","data":{"timestamp":" 946909601676"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" fca3d104-1f74-4d91-83c4-32661446b490"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kalabushe alikuwa chiriku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909602172","data":{"timestamp":" 946909602171"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" fca3d104-1f74-4d91-83c4-32661446b490"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kalabushe alikuwa chiriku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHIRIKU"," userResponse":" CHIRIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909611792","data":{"timestamp":" 946909611792"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" fca3d104-1f74-4d91-83c4-32661446b490"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kalabushe alikuwa chiriku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KALABUSHE"," userResponse":" START_KALABUSHE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909620516","data":{"timestamp":" 946909620516"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" fca3d104-1f74-4d91-83c4-32661446b490"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kalabushe alikuwa chiriku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" KALABUSHE"," userResponse":" KWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909622101","data":{"timestamp":" 946909622101"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" fca3d104-1f74-4d91-83c4-32661446b490"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kalabushe alikuwa chiriku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALABUSHE"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909635598","data":{"timestamp":" 946909635598"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" fca3d104-1f74-4d91-83c4-32661446b490"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kalabushe alikuwa chiriku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" JINA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909636770","data":{"timestamp":" 946909636769"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" fca3d104-1f74-4d91-83c4-32661446b490"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kalabushe alikuwa chiriku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909639503","data":{"timestamp":" 946909639502"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" fca3d104-1f74-4d91-83c4-32661446b490"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kalabushe alikuwa chiriku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" CHIRIKU"," userResponse":" START_MSICHANA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909643806","data":{"timestamp":" 946909643806"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" fca3d104-1f74-4d91-83c4-32661446b490"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kalabushe alikuwa chiriku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" CHIRIKU"," userResponse":" KWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909645382","data":{"timestamp":" 946909645381"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" fca3d104-1f74-4d91-83c4-32661446b490"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kalabushe alikuwa chiriku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHIRIKU"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909647466","data":{"timestamp":" 946909647465"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" fca3d104-1f74-4d91-83c4-32661446b490"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alionywa na mamake kutozungumza sana lakini hakusikia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONYWA"," userResponse":" ALIONYWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909647601","data":{"timestamp":" 946909647601"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" fca3d104-1f74-4d91-83c4-32661446b490"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alionywa na mamake kutozungumza sana lakini hakusikia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909648167","data":{"timestamp":" 946909648166"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" fca3d104-1f74-4d91-83c4-32661446b490"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alionywa na mamake kutozungumza sana lakini hakusikia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMAKE"," userResponse":" MAMAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909649326","data":{"timestamp":" 946909649325"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" fca3d104-1f74-4d91-83c4-32661446b490"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alionywa na mamake kutozungumza sana lakini hakusikia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOZUNGUMZA"," userResponse":" KUTOZUNGUMZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909650007","data":{"timestamp":" 946909650007"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" fca3d104-1f74-4d91-83c4-32661446b490"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alionywa na mamake kutozungumza sana lakini hakusikia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909650982","data":{"timestamp":" 946909650982"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" fca3d104-1f74-4d91-83c4-32661446b490"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alionywa na mamake kutozungumza sana lakini hakusikia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909652072","data":{"timestamp":" 946909652071"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" fca3d104-1f74-4d91-83c4-32661446b490"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alionywa na mamake kutozungumza sana lakini hakusikia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUSIKIA"," userResponse":" HAKUSIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909667828","data":{"timestamp":" 946909667828"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" fca3d104-1f74-4d91-83c4-32661446b490"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alionywa na mamake kutozungumza sana lakini hakusikia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIONYWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909669492","data":{"timestamp":" 946909669492"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" fca3d104-1f74-4d91-83c4-32661446b490"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alionywa na mamake kutozungumza sana lakini hakusikia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALIONYWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909671221","data":{"timestamp":" 946909671220"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" fca3d104-1f74-4d91-83c4-32661446b490"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alionywa na mamake kutozungumza sana lakini hakusikia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONYWA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909674082","data":{"timestamp":" 946909674082"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" fca3d104-1f74-4d91-83c4-32661446b490"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alionywa na mamake kutozungumza sana lakini hakusikia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909674581","data":{"timestamp":" 946909674580"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" fca3d104-1f74-4d91-83c4-32661446b490"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alionywa na mamake kutozungumza sana lakini hakusikia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMAKE"," userResponse":" MAMAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909677885","data":{"timestamp":" 946909677884"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" fca3d104-1f74-4d91-83c4-32661446b490"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alionywa na mamake kutozungumza sana lakini hakusikia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUTOZUNGUMZA"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909679653","data":{"timestamp":" 946909679653"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" fca3d104-1f74-4d91-83c4-32661446b490"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alionywa na mamake kutozungumza sana lakini hakusikia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" KUTOZUNGUMZA"," userResponse":" KWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909681567","data":{"timestamp":" 946909681566"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" fca3d104-1f74-4d91-83c4-32661446b490"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alionywa na mamake kutozungumza sana lakini hakusikia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOZUNGUMZA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909683244","data":{"timestamp":" 946909683244"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" fca3d104-1f74-4d91-83c4-32661446b490"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alionywa na mamake kutozungumza sana lakini hakusikia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" JINA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909685345","data":{"timestamp":" 946909685344"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" fca3d104-1f74-4d91-83c4-32661446b490"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alionywa na mamake kutozungumza sana lakini hakusikia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909686013","data":{"timestamp":" 946909686012"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" fca3d104-1f74-4d91-83c4-32661446b490"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alionywa na mamake kutozungumza sana lakini hakusikia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" KALABUSHE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909704209","data":{"timestamp":" 946909704209"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" fca3d104-1f74-4d91-83c4-32661446b490"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Alionywa na mamake kutozungumza sana lakini hakusikia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909704314","data":{"timestamp":" 946909704314"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_165731"," gameId":" fca3d104-1f74-4d91-83c4-32661446b490"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Alionywa na mamake kutozungumza sana lakini hakusikia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" KALABUSHE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"end":"end"}]}